[727]不要說「光復」，試著說「反黑」

推

元朗反黑遊行

正確

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

反警黑

圍村地圖APP

漏咗個警

係wor屌反警黑

反恐

同意，反黑

原來氣球咁危險

反 黑。

我無嘢講